[有圖] 慎入 發現愛協有隻兔好似合成獸 慘被遺棄

D毛長得制無剪姐

陪...我...玩

屌你 洗唔洗同一個post開幾次

好triggering, 要求admin del post

お兄ちゃん

唏噓既鬚根

愛協俾得人領養既動物都好乖，有能力可以考慮下

頹到

agger

其餘去哂人道毀滅

領養左隻 好撚正

幾似

啱呀如果唔係邊有位

連尼住夠似合成獸